天琦既判決證明香港仲係有法治［天使emoji]

唔會因爲你反對政府就一定有罪
係睇證據的
所以d暴動案港獨狗入去坐都好合理👼

佢自己仲有罪坐緊
係有罪就會判有罪
無就判無
法庭係公正既

所以班港獨狗入去坐係好應該
仲話咩義士 逼害